打風撞正放假訴苦區

放假先嚟打風

蝕咗日假

依家call manager調假

公司點會俾調

尋日好取消啦

我翻夜

去咗旅行
蝕咗日假

我都係呀屌